點解咁多人會將有實力紅同表態而紅嘅藝人做比較？

睇完隔離post為謝安琪平反
完全唔明點解會將張敬軒同謝安琪比
張敬軒容祖兒有實力
唱live得
基本上係全香港最top嘅歌手
就算喺微博支持一国一制
起碼都有歌手實力
稱得上係一個歌手

謝安琪鳩相豪本身人無料
唱live走音走到離曬大譜
係表態畀中人吹奏捧紅佢
靠黃上位
而家潛水唔敢表態
又無實力
反佢都好撚正常

利申：非以上四位fans，都唔會主動聽軒叔同春卷啲歌，但覺得又廢又唔肯表態就早啲收皮好過啦

謝安琪周柏豪係撚因為表態而紅
佢地紅咗好耐啦喎

Kay唱野ok 架

謝安琪唱歌又未衰到鳩柏豪同level